唔爭氣咁笑左

咁岩睇到 笑埋右

唔知佢睇到呢個cm個下有咩反應

你想點姐